支那跪了！佐敦終於贏咗喬丹

米高佐敦告喬丹體育勝訴 最高人民法院納指導性案例
1小時前 Share to Facebook
【Now新聞台】美國NBA籃球明星米高佐敦與內地體育品牌喬丹體育於有關商標的官司糾紛勝訴，中國最高人民法院指判決維護公平競爭市場秩序，將案件納入指導性案例。

中國最高人民法院2016年於米高佐敦與喬丹體育之間，涉及喬丹體育等系列商標爭議的案件，裁定喬丹體育註冊商標時，損害佐敦對中文名字喬丹享有的姓名權，違反中國商標法中，申請註冊商標時不得損害他人權利的規定，敗訴的米高佐敦終於取得勝利。

中國最高人民法院就最新發布，包括本案的一批案件，納入指導性案例。

最高人民法院研究室副主任吳兆祥表示，本案判決出明確的相關法律適用標準，有利維護權利人的人格尊嚴，維護公平競爭市場秩序，淨化商標註册和使用環境，對引導市場主體誠信經營，尊重他人合法在先權利，積極培育自主品牌，都具有重要引導作用，以及類案指導價值。

米高佐敦一直與NIKE合作，推出有他入樽剪影作為標誌的運動產品，與米高佐敦內地譯法喬丹名稱有相同的喬丹體育，就註冊和一直使用類似的圖形作為系列商標。不過法院當時裁定，米高佐敦不擁有喬丹國語拼音姓名權，駁回米高佐敦再審的申請。

去年另一宗官司亦裁定，喬丹的商標無出現米高佐敦個人特徵，不構成損害肖像權。

喬丹體育網站上，仍然見到印有剪影商標的產品和喬丹的中文名稱。

又話乒乓波拍嘅

準備簽喪權辱國trade deal就擦定美國鞋繼續交關稅啦支那

屌呢個真係笑咗，鳩up仲勁過江狗

個官肯定中伏買錯假野 比人笑所以嬲嬲豬

因為簽條約要承諾維護知識產權咪做個樣囉
轉頭繼續抄

[Twitter要人！] Luke de Pulford正跟進英領事件

我覺得關貿易戰事

根本只係林丹揸住塊球拍

支那話係乒乓波拍

up

擦完鞋再上訴

侵做到嘢

大陸話佢係彭丹都得其實

大陸淘寶

係咪要執 全部侵權

可惜無人得閒告咁多蝗蟲

美國逼支那尊重知識產權

第一階段貿易協議

好明顯向美帝示好突登咁判

佢唔執法就美國收佢皮

貿易戰影響？

我覺得係，你而家睇live侵完全係撚狗咁

唔係擲鐵餅咩

咪因為貿易戰，做下樣，遲下又扮睇唔到

Hing Kong is condom now

支國無撚用

幫手和你推
返出去推行動Post

1 月19 日 3 點 遮打道見

3:00 pm 遮打道 見

仲有無印， 名創優品，New Barlun個d

其實好耐之前都想知喬丹牌2手波鞋係香港賣
算唔算侵犯牌權

過一排上訴又輸返

回血劍

判你贏，但由佢抄

支那律師：其實係林丹黎

要為扮執行貿易協議做野

笑撚死諗起馬雲去美國上市

喬丹
林丹
施丹
彭丹
王丹
劉丹

（新方向）如何令垂死的文宣活動起死回生

又一次證明中國司法只係笑話，為政權服務。

支那啲法治根本就係笑話，判案係睇上邊落咩指示，條法例只是裝飾

支那法官冇自主權，黨要佢點判就點判

無印良品

🥳🥳

咁紐伯倫新伯倫呢

呢野好笑，攪9其他牌子，就係唔夠膽攪美國牌子

垃圾支那，又跪美帝
應該將境內美帝資產全部抄家，再拎黎談判

乘機回血劍姐

俾狗鳩拉咗，坐唔坐爆48 個鐘好？

Diu

幾時到無印反擊

侵侵

支那法官同人大政協一樣，橡皮圖章黎
擺到明支那簽咗馬關條約要跪一跪（其實根本咁先係正常）

無印好慘

幾時到李小龍

支那法律真係笑話黎 呢期要跪美帝就判你贏 轉頭要玩民族主義就判返你輸

咦 指導性案例wo 咁無印會唔會再上訴番

跪啦！支那狗！！！！

LEGO同樂拼呢？不過丹麥公司

支那佬都有跪低投降既一日
侵侵真係最偉大既總統

仲有KFC同麥肯雞